儲左幾十萬諗著同拍左4年既女朋友結婚

儲左幾十萬諗著同拍左4年既女朋友結婚，但最近佢識左個有錢仔同我分左手。 而家我諗著過大海賭一賭，
求大家俾意見我買大定細

通常呢種情節去賭都係輸晒

用幾十萬識個唔貪錢既女仔
慳埋般飛錢 唔駛揀大定細

大

我仲有咩好輸...

細啦
你成世都唔到大嫁啦

儲起佢啦

就係果幾十萬

唔好衝動 就算你win 都唔會收手

買0
起碼輸左條氣會順
中左捐少少去無國界

咪撚做假膠啦
買圍骯

你啲人成日攞個心出來就一早輸左 記住凡事唔好太上心 永遠用理性角度去諗野 將女人當係一件死物 咁你諗點樣可以得到呢樣 會比你諗點樣得到一個生物容易啲

現實邊有咁多有錢仔溝人地條女

All in 猁

但事實上就係發生左 仲要係我女朋友打機識 講假話我一世無女

本身都冇

打機識 我都係

佢整係同我講 如果我肯同佢玩 件事就唔會發生

樓豬好慘
Btw買股票啦

係咪平時唔夠時間陪佢

你賭贏又點 你點賭都唔會夠人地有錢

買0700

無圖你話你老母都搵個有錢佬都得架啦